有無人知呢幾隻藥有咩用?

睇完都唔知係食咩事

等等先 研究緊點upload

1.

2.

3.

你覺得google藥劑師嘅解釋易啲 定係呢度搵藥劑師嘅解釋易啲

佢個字撩到我都睇唔清
所以想睇下呢到有無藥劑巴絲認到個字型

另外有幾隻已經google左

你試下打自己個病再打關鍵詞啦
eg 感冒 白色圓形藥丸

2. 氣管丸
diprophylline 100mg
3.敏感藥水
dexchlorphenramine

Placebo黎

咁搵法 搵一個月都未搵到